# ParkingApp

It is just something like parking simulator

Задание
---
Это должна быть консольная программа, написанная на языке программирования С#, на платформе .Net Framework или .Net Core.
Суть задания в том, чтобы создать симуляцию работы парковки с удобным и понятным пользовательским интерфейсом - консольным меню.
Должен быть пользовательский ввод и форматированный вывод текста и данных. Итак, у Парковки есть баланс (деньги на счету),
Транспортные средства, которые на ней запаркованы, и журнал со списком Транзакций, которые были проведены за последнюю минуту. 
На Парковку можно добавлять и забирать с нее Транспортные средства, парковка должна быть только одна на всю программу (использовать паттерн Singleton).
У Транспортных средств тоже есть баланс денег которые они тратят на оплату услуг Парковки. Есть 4 типа Транспортных чредств, в зависимости от которых за N времени, проведенного на парковке, с баланса Транспортного средства снимается определенная сумма:

1. Легковой автомобиль — 2
2. Грузовой автомобиль — 5
3. Автобус — 3.5
4. Мотоцикл — 1

Процесс оплаты фиксируется Тразакцией. В ней указывается время Транзакции, идентификатор Транспортного средства и денежная сумму,
которая была списана с него. Парковка должна хранить Транзакции, которые произошли за последнюю минуту. Ежеминутно новые 
Транзакции должны записываться в текстовом формате в файл Transactions.log. В программе должны быть Настройки (отлично подойдет
статический класс), в котором централизованно нахлдятся глобальные переменные и конфигурации, необходимые для работы программы.
В Настройках необходимо указать:

1. Начальный баланс Парковки (default = 0)
2. Максимальная вместительность Парковки (default = 10)
3. Периодичность, за которую будут сниматься средства с транспортных средств на Парковке N-времени (default = 5) - в секундах
4. Тарифы, определяющие, сколько денег Транспортные средства должны платить Парковке за N-времени
5. Коэффициент штрафа (default = 2.5), который будет взиматься с Транспортного средства, если на его счету недостаточно средств для оплаты стоянки. До тех пор, пока Транспортное средство не выплатит деньги Парковке, с его счета будут списываться деньги с учетом этого коэффициента. То есть, если это легковой автомобиль, с него будут снимать не 2 у.е., а 3, если коэффициент штрафа составляет 1,5.

Функциональные требования, которые должны быть досупны пользователю при работе с программой:
---
1. Узнать текущий баланс Парковки. 
2. Сумму заработанных денег за последнюю минуту.
3. Узнать количество свободных/занятых мест на парковке.
4. Вывести на экран все Транзакции Парковки за последнюю минуту
5. Вывести всю историю Транзакций (считав данные из файла Transactions.log)
6. Вывести на экран список всех Транспортных средств
7. Создать/поставить Транспортное средство на Парковку 
8. Удалить/забрать Транспортное средство с Парковки 
9. Пополнить баланс конкретного Транспортного средства 

Рекомендации
---
Задания необходимо выполнять в Bitbucket репозиториях (не Github)
Рекомендации по выполнению домашнего задания:
Выполнить все функциональные требования 
Предвидеть обработку Exception-ов, которые могут возникать в процессе работы программы 
Следить за чистотой кода
Don't repeat yourself & keep it simple.

Описание 
---

* Основным местом работы являеться метод класс  MainProcess SomeAction(). В нем происходит инициализация объекта класса Parking, который реализует паттерн Singletone.
В качестве параметра конструктор Parking принимает тип, реализующий интерфейс IParking. В данном случае это ParkingConsole. В нем описана логика работы, подходящая для консоли.
* Логгирование(чтение логов и запись в файл) описано в классе LoggingFile.
* В класс Helper вынесены часто используемые в SomeAction() методы для лучшей читаемости кода. 
* Взымание платы и логгирования работают в отдельном потоке. Если автомобилей на парковке нет - плата и логгирование не идет.
